大家千祈唔好買依款口罩！

就係呢款君醫口罩

朋友親身經歷

佢之前係呢個牌子嘅口罩廠做過一排，
口罩獨立包裝好似好衛生
但係實際上係由唔知邊到送嚟一包包嘅口罩重新由人手pack入袋
而廠內環境極其污糟，啲口罩跌過落地照樣pack
QC同樣求求其其望一望就算
有趣嘅係，雖然廠內要求員工戴口罩（多數戴個布口罩就算），但係個老細會唔戴口罩行嚟行去

所以各位買左依款口罩最好都唔好用，未買嘅千祈唔好買
同埋提下身邊嘅人依款口罩有伏

咁都要俾d 證據

朋友親身證實： 樓主9up

無寫VFE就唔會考慮

無證據都無計，因為朋友都好難話影相出嚟

依個post都係旨在提下大家，信唔信就自己嘅事

lm

我都屋企有喺口罩廠做
上過去睇
真係好乾淨好衛生不過好撚大冷氣好凍

BTW點解我又變番P牌
用撚咗2年啦
之前P過一次為咗甩P日日上
而家又P番

搭單想問下呢隻口罩堅唔堅?
我見佢MADE IN CHINA, 但又日文字
寫住VFE PFE BFE